請問校醫有冇得睇情緒病

懷疑咗自己有情緒病好耐 但一直冇錢睇醫生 亦都唔敢同身邊人講 想請問大學校醫會唔會有得比你睇情緒病？真係開到藥比你確診到你心理病個種 唔係單純心理輔導
唔該曬
利申：暴大

Thanks但佢係淨係可以打去傾計個啲黎 定係真係會約到醫生幫你睇症？

搵 counseling team好過
case referral

你好，這是《自殺．自療．互助舍》。看來你已累積了不少負面情緒，是嗎？人就好像氣球一樣，若積存的鬱結和壓力太多，便會有爆發的一天。何不暫時停一停，。 那裡有一些勵志故事和有趣短片，你可以隨心看看。你也可以進入網站內的『Chat窿』（星期一至五：上午六時至凌晨一時；星期六、日及公眾假期：下午８時至凌晨１時），讓我們的義工為你加油打氣！

我們願意聆聽你的心聲，伴你一起走過這段艱難的時候！只因『晴天雨天要樂天，難關難過總會過』！

《自殺．自療．互助舍》

有

利申：暴大

唔洗擔心金錢，大學保健處幫到你嘅
你book保健處睇醫生
然後佢會轉介你出去睇精神科醫生
中大保健會支付醫療費

如果你想試埋心理治療，
可以去埋CU Counselling center, 一樣係免費的
祝你精神健康